【無走數】恭喜巴打們贏錢

多謝大家信任先 歷史會見證住我
巴打齊齊贏錢

樓主有冇諗過開多場？
不過如果會影響到你運程就唔好了

多謝，有買到

正評左先

想入會

睇緣分 贏錢後請多做善事

多謝巴打

尋晚睇睇下個post訓著左 買唔切

樓主想買咩車

點解要俾現在先見到

學生哥唔敢搏

屋企人要錢醫病，求再出，遲左睇post

緣分

點解我睇唔到個post

多謝樓豬

多謝樓主 買左$10

勁

樓豬

樓主好波
利申 戒左賭

馬會執得啦

跟咗20，多謝

樓主我見你語氣就知你唔係呃人
除非你連自己都呃買
琴日特登去開馬會ac 就係買你果場

屌 買得十蚊

無令你失望

Miss 左 等下次

巴打好野

0負皮

太遲先睇到

神丫

跟左30

Miss左post, 不過樓主好野

買左廿蚊
加少少主win

多謝巴打 跟左$10有晏仔食

樓主

多謝巴打
輕輕跟左50

雖然沒買，不過巴打好野

魔術表演？

恭喜

congratulation

巴打你個post 我係第一個回覆追隨你
加左幾次注, 買左一千, 已經好開心, 多謝

多謝巴打
解我燃眉之急

睇到呢個post先追返你之前既post
樓主
有機會跟你搵食

You are welcome

朝早先睇到
唔係我財唔入我袋

跟左$20
巴打唔好翻末來住呀...留多陣

太遲先見到😭😭

冇買開波所以冇跟到

無
買咗500
就算唔中都唔會怨 當玩下
中咗只係bonus
已經捐錢比無國界醫生

想賜酒

多謝 樓主係我最窮果陣幫我一幫

多謝樓主,跟你買左

有能力個陣記住都要幫助人

學生 冇得買

多謝樓主

買左$100 多謝

因為樓主終於有錢買標靶藥醫堅企人

祝你屋企人早日康復

知道

巴打 對唔住 我錯失左個上樓機會

anyway, thanks. 下次我一定all in

記得多做善事

多謝巴打 少少地跟左廿蚊
今日可以食多幾個板燒雞腿包

X2

跟左你十蚊

樓主好神

廿蚊唔會拎唔到出嚟嘅

上個post遲左睇 今日去馬會少少地入100蚊玩下
lm等樓主下次開po
如果真係中就捐部份做慈善
希望唔會搭沉船

你真係賭上癮

有神快拜

巴打可唔可以再出
跌左部手機 未回本

凌晨先發現個 post
戶口冇錢
仲有冇下次

leave name 跟樓主搵食

約左經紀睇樓了

Thanks

正評左先，期待巴打再出手

認真, 除非樓主係真係好有信心, 唔係假膠負碌撞棍中一場, 唔係真係唔好再出

我相信有不少巴打下次會好重鎚, 到時搞到人家破人亡就唔好啦

你負碌出一場波膽 有信心到不停叫人買俾我睇

點解今日先睇到個post

咁你仲賭波

睇唔到個post
冇錢睇牙醫

唔中既話咪笠水 用第2個ac開post囉
叫人珍惜上樓機會 自己買左幾多呀
事後飛呢

再開得唔得

尋晚一見到就想買 可惜冇account

多謝樓主
我真係諗都冇諗就信你架

戒左賭 見到d人酸樓豬好好笑
而家d人執咁撚多 29倍 你咁大反應
唔抵得自己冇買姐

巴打仲有無 我成皮車落去

樓主求下你畀多次機會
尋日睇唔到個post

咁你更加要懷疑啦, 我當假波 但係樓主收到風, 咁今次細注個莊圍返條數都有賺咪俾你班散仔跟下風, 下次再出, 你班傻仔貪心肯定加注, 到時個莊仲俾唔俾你中?

有腦既自己諗下

負咁撚多債都仲要賭真係on9

全世界莊家上連登

睇完唔記得左買 抵死

都係個句緣分
如果再有下次 我都會好似琴晚咁同巴打講
驚嘅就一皮 想上樓就五皮

中咗既 錢都係巴打你 下次賣旗
八月三十日
東華三院有賣旗日
中咗巴打 捐小小

大家可以上去社署睇已批賣旗公司

Lm

Push

我唔知你幾多 但一定唔係賭囉

巴打 你再出會跟 反正你帶我中波 再出一定再跟
緣分啦

賭錢投資係有閒錢先做
最後人生要靠勞動換取金錢生活先會識珍惜
如果你覺得搵錢太易 你d錢會洗得好快 真人真事

lm

唔洗上連登, 見果個波膽聚哂飛都知咩事啦

咪傻啦 大把人買其他波膽

你有冇email？

笑撚左，一個連登吸到你幾多飛？ 可以一下打到得翻2.9倍？ 定莊家係跟馬會玩

連登有愛 希望巴打好好珍惜

佢真係覺得全香港好小人買波膽
上次泡菜職 4：1變3：1 大把中波膽 你估馬會輸幾球野好多 一場馬都唔止啦

巴打，多謝。

樓主好野

根本有好多人就係唔信樓主所以唔跟

依加一中就猛叫人出多場

利申：跟左主勝，冇跟到波膽

本身諗住跟主勝
不過最後小注波膽 我自己有買開 紅星主串兩場熱半主 都食咗d 特登避呢場 叫自己唔好羅對家 贏輸都係小小錢 信巴打 試下破燈咒

Push 巴打交畀你處理

需然無跟 但真心覺得勁
馬後炮 呢場睇入球時間就知假波一場
巴打消息來源可靠

樓主真心勁

利申：見唔到個post冇跟

一場波收益都不及賭博

慘過你十倍唔通又要同你講？
見到個post最多笑下但完全唔會想跟
因為人生輸到貼地既人知衰既根本唔會想再輸

留名跟下一場

學生哥跟100
多謝送個旅行俾我

多謝巴打！ 雖然淨係買左$20 但已經好感恩

其實又唔會 我訓之前都仲係29倍 完全無落過飛

尾盤回咗飛 唔止廿九

都係29 無回到 下盤回到1.9幾

下盤嘛 你估下盤出個2.2畀你咩 讓球盤 水位唔高 讓波數值已經係顯示實力同其他因素差距

話係假波果d人個腦係裝d咩

想quit u跟樓主搵食

樓主身體健康 生活平安

巴打真心好人

琴晚有d古怪
3:1
3:2
個倍率都係29

樓主人好好
好感動

想一筆過還關濃

巴打呢個咩apps

跟左
買左條3x7波膽過關
淨係中樓主果關

其實有啲假，Ajax 60分鐘連入， 最尾又俾人cup

咁就假？
要假既佢隔15分鐘入1球都得啦

呢場我自己都有買, 直買WIN, 波強要左帶綠帽3:1, 不過最好分確係呢場

琴晚有巴打買左20k

真係上左車

執左$1300, 剛剛捐左$200去無國界醫生度.
平時都冇睇開睇育台, 尋日塞車無聊, data plan又差唔多用光, 入連登亂入左樓主post, 又跟左, 先賺到. 真係緣分.

點解我咁遲先睇到

利申: 無買開波

留名跟進

呢堆資料反映咩

遲睇

細細地買左$50
多謝巴打

sofascore 入波即時有埋入球片段

留名

反映阿積士屌打

希望下次有緣分

屌打所以就知係踢真波咁輸？

呢家去睇樓了
一陣去半島鋸扒先

巴打會唔會再出招 朋友係國外結婚 冇錢買機票

緣份

睇名

緣份來了

已經買左1000
仆街

笑左

幫助山區小朋友

邊個出都唔緊要
最緊要然錢
Allin $10

屌佢老味真係

唔信 影相！

留名等睇成班allin之後仆哂街

唉
唔好整亂個post啦扮樓主

多謝巴打，細細地跟左$10

巴打有緣出料嗎

好型啊你
ON9仔

差啲睇錯

樓上

扮樓主, 有冇人中招?

邊到黎既風

跟左all in

下次跟完記得睇username

幾時再玩出料

尋晚有一刻諗過跟最後都冇

有機呀

客其他都有機，不過機率低d姐

雖然冇買，不過正評

.... all in 了

今次仆街了

已跟 收10萬

我岩岩入左100$落麥當勞個箱度
希望幫到人

再次多謝樓主

可能中呢

我保守啲買客就算

條友諗住撚人無買，結果中咗就

跟左10000
上左樓了

樓主 姓尹？

都係290,000

心好煩 事情已經變質 請睇我新post

感謝巴打

執咗8000幾蚊
好後悔唔跟巴打大注入

其實會唔會係依個人開新post

根樓主真心跟你搵食

自 新post唔記得禁起底

又中